# My project's README


Weihnachtmärkte Project:

Wohnen Sie im Berlin? Wollen Sie Geschenke für Weihnachten kaufen? Oder wollen Sie einfach Spazieren, was warmes trinken und Freunde treffen. Berlin hat immer mehrere Weinachtmärkte, die man nicht vermissen soll.
Diese App soll ihnen helfen, die  Weinachtmärkte schnell zu finden. In Paar Sekunden wissen Sie schon, wo Sie hin gehen sollen. Viel Spaß :)

Extra:
Man kann auch die Standort Speichern bzw. danach laden.